個肚係到叫

都話咪嘈lor 嘈夠未呀？

望下羊咩1234bb d post

屌你鹵味

不了 狗食

想食

睇完好飽

可唔可以食你

咩事

Bbq你

痴線架

我知我係正但都唔洗一啖食左我架

食暗瘡啦